有無andorid to box 推介？

最好可以自己裝app, 有起碼1080p, 而又睇到足球同nba, thx!

Tv box, typo

zidoo x8唔知好唔好